嚴選三大深黃動畫

3: 高達00

2:戰車道

眾望所歸第一位 手撕支那恐怖份子 偉大既日本英雄

【立會要初選 「三不投」聯署】：

撐蘇聯了

孤兒仔呢

暴怒暴怒

在異世界開拓第二人生

依套慘死

喀秋莎

火星異種

魯魯修

Charlotte結尾
斬！赤紅之瞳

竟然淪為了軍隊的走狗？

天人=左膠
鐵華團=送頭義士

天人都左膠
公主就左膠姐

革命機都冇

《軍火女王》明示港獨
咁都無？

喺鬼國有勇氣就黎超能力

達爺

終極深黃作品 機動武鬥傳G
地球淪為擂台戰場 其他國家既人打輸左可以拍拍羅友返去自己既外太空殖民地
但係新香港係無外太空殖民地既
香港曾經是一個極度貧窮衰敗的貧民窟。是在黃潤發執政之後，在外交上取得英國的支持，並聯合「東方不敗」贏得了機動武鬥會，取得了地球的管治權力，才令香港起死回生。

班支那仔唔敢屌 要偷偷地睇

革命機 魯魯修

進擊的巨人

明鏡止水直頭黃到金

巴塞(加泰仔)深黃

重睇啦

軍火女王唔知點解明明超好睇又stylish但無咩人氣

片尾叫人互相理解就有和平
左膠到不得了

有咩問題?有得唔打就可以解決到嘅問題點解要打?
呢種提倡本身就有個一理想主義嘅假設(00對講機)
但係行動上 去到劇場版打ELS前天人一直都有低調行動
你可以話佢哋左，但一定唔係膠

一舊肉 有2個人
都話勉強可以協議每人食半舊
嚟多個人 咁點？
互相都咁肚餓
互相理解又有咩用？
所以左膠思維就係反自然 反人性 反常理

00最尾話打生打死不如裸體聊天
合作坐低傾就有和平 真係左膠到打冷震

反而鐵華前半 兩幫人唔使理解 快意恩仇
真係好撚痛快
係後尾巴力太膠搞撚到爛尾

鐵血咁垃圾 不入流

深黃點可以冇果套超人高中生

南方公園

天人武力介入喎

講左膠會唔會係基魔好d

東方不敗徒手接TG
一腳踢爆水炮車

左膠既係上一套主角呀

天人直頭係勇武
仲有義士lockon

鬼父咁黃都無？

你深藍

斬.赤紅之瞳
幼女戰記

基魔簡直完美表達左膠嘅表現，口講和平，叫人唔好打，但佢一路就用sf殺得最多人

天人都叫左膠？
我鎖你絲打個Ｂ啊！ソレスタルビーイング

鋼鍊都冇？

理解（喺敵人裏面自爆）

對話（砲）

Sf殺人。。？

連樂園追放都冇
明明抽中共水抽得最明顯係呢套

天氣之子